林鄭承認攬炒威力

林鄭接受央視中文訪問時形容，《國安法》有「震邪」之效，而受到制裁，香港公司或專業人士現在較難打入外國市場，「我們就必須把我們的重點轉到內地龐大的市場，尤其是在我們毗鄰的粵港澳大灣區」。

1

2

3

4

5

6664

6

7

8

9

真係好撚廢次次吹奏既野唔過兩年

10

Push

11

尤其是在我們毗鄰的粵港澳大灣區

姐係香港唔屬於粵港澳大灣區？

港獨之母

12

大灣區金融中心

大陸俾人做生意啲價，壓到冇得賺咁濟
大陸人工低香港咁撚多，你去做？

國際城市變國內城市